【一月新番】伊藤潤二驚選集

由監督 田頭しのぶ 所繪製的主視覺圖也一併公開。從這次所公開的主視覺圖中可以看到有「時裝模特兒」的淵、「押切怪談」的押切徹、「富江」系列的富江、「雙一」系列的雙一、「至死不渝的愛」的十字路口的美少年、「蛞蝓少女」的夕子等，全都是足以代表伊藤作品的角色們。

參與配音演出的聲優名單，其中包括有 綠川光（飾演十字路口的美少年）、末柄里惠（飾演富江）、小山茉美（飾演淵）等人。

STAFF

原作：伊藤潤二『伊藤潤二傑作集』『魔の断片』
監督・キャラクターデザイン：田頭しのぶ
去本：澤田薫
音響監督：郷田ほづみ
音樂：林ゆうき
動畫製作：STUDIO DEEN

CAST

雙一：三ツ矢雄二
押切：下野紘
夕子：名塚佳織
十字路口的美少年：緑川光
淵：小山茉美
富江：末柄里恵

好期待啊！最鍾意伊藤潤二

唔好咁高期望
恐怖嘢動畫真係好難做得好

雙一係真係好笑多過恐怖
唔知會唔會有人頭氣球睇🤔

聽朝應該有繁體

劉明

正呀等咗好耐

留名

唔撚敢睇

期待, 但希望唔好似[魚]咁

第一集講雙一好悶
下集正

雙一其實幾心軟 有次個表姐俾返個生日蛋糕佢，佢即刻唔搞人

其實雙一d咀咒係咪堅 定係一半FF一半搞屎棍

正

表姐係好女仔黎

雙一老婆是咪淵

一邊追伊藤潤二畫既人間失格
一邊睇埋佢既動畫

雙一直程唔恐怖添，睇雙一仲好笑過d搞笑漫畫，比起富江更加鐘意雙一，可惜唔繼續畫

去到後尾
富江都變埋好好笑
睇佢出場都知係勾佬 被殺 分裂 復活

我記得有個主角向人道歉,被道歉嗰個人就會全身溶化又係好鬼正

雙一係個傲嬌wwww

第一集就出雙一？

後尾有講 好似係

其實雙一只係現實版連登仔
憤世嫉俗
自我中心

然後每次都比人撚到喊住返屋企

睇下集預告好似好恐怖

想睇長夢

俾隻死蜘蛛貼上面果下

俾個下集預告嚇左下

補完未睇哂既十月番就追

會唔會冇左漫畫獨有既味道

正呀喂

魚驚嚇d三脂甘油驚嚇d？

魚都無咩特別

漩渦 人形sofa 仲有個阿彌殼斷層之怪最恐怖

雙一真係冇乜好睇
想睇富江同至死不渝的愛

魚反而幾感人

又係時候煲返啲漫畫

lm

漩渦正呀 仲要篇短既講個女仔比個細路煩住佢 跟住大個左中出即飛條女

第一次睇驚左

畫得咁真我都睇到驚左

上面UP錯

伊藤潤二『コレクション』 #02 「ファッションモデル」「長い夢」

有冇人可以劇透《淵》裏面的男主角最後點?走唔走得甩同佢d fd最後點

走甩哂

長夢真心幾恐怖

畫到好似國產咁

有頭無尾 想引人去睇漫畫定點

長夢睇完個心真係寒一寒

反而第一個故純緒係畫風恐佈

佢d漫畫好多都係咁

今集講長夢?
上次預告明明係娃娃架

娃娃應該唔係預廣，已經係一個故事

係喎,我仲以為係預告skip左

btw,最尾個幕

今晚實發惡夢

本身想今朝睇 諗諗下都係今晚先睇
熄哂燈睇有feel 啲

睇完發長夢

動畫無咁恐怖

記得長夢漫畫果到 男主角有個長達八年嘅搵廁所夢
聽見都驚

動畫完全無feel
比唔到漫畫既感覺 而且覺得有d悶
已棄 重睇下漫畫算

Lm

愛奇藝個版本 片頭有埋老師本人做宣傳

黑白好feel 無聲又恐怖啲

第二集好過第一集
兩part 都算係幾不忍直視
不過兩part 個懸念留得麻麻地 照搬漫畫個做法好似唔太work

btw deen 比多小小心機做好少少得唔得
第一part 連啲正常人嘅樣都崩
個model 追住條友嘅時候
就用一張圖由右至左咁拉一次就算

動畫做得一格格咁
話哂大師級作品
搵間好少少既動畫組啦屌
差撚過龍珠超同海賊王
之前個套魚雖然改左少少 但起馬見得下人

初頭睇OP覺得好型
睇埋入面嘅畫風就⋯⋯

我淨係留意到長夢個麻實係有啲似返伊藤老師嘅畫風

淵把聲同想像中唔太一樣
睇漫畫個陣仲形住係又老又沙咁

點解動畫可以拍到咁悶

係唔係有集會講佢同雙一結婚

悶到仆街 同國王遊戲有得fight

完全冇恐怖感

睇完今集我覺得佢動畫太急，營造唔到果個感覺同氣氛

我係睇錯強國和諧版定係原版已經係咁
d屍體全部黑晒乜都睇唔到

agger d對白講得勁快 仲以為開緊1.5倍速睇

今集畫風d感覺差好遠

我覺得十字路口美少年係三集裏最毛骨悚然wo

十字路口做得一半就跳左第二個故事，唔知會唔會做埋佢，我覺得十字路口全個故仔做兩個全集，人頭蝸牛可以出足半集

雙一真係好柒煩

會掛 唔會淨係出綠川光一集咁曬料嘅

救命 十字路口又係出到一半

畫風好正

第4集已經無人睇啦? 我無睇過漫畫覺得都OK有趣D故仔

因為睇左漫畫先睇呢套 堆人已經失望而回 which is 預料之內

感覺動畫化左無咁恐怖

同埋伊藤潤二的作品賣點係荒誕、不可思議、估佢唔到,響睇過漫畫的前題之下再睇多次,已經無咁吸引

雖然睇過漫畫但睇多次都係覺得伊藤D想像力好撚勁

wadiu 第四集 密恐

無睇開漫畫?
伊藤潤二D漫畫一定有呢個元素

蓮蓬

雙一真係好鬼馬

ON9仔

ON9得黎冇人敢得罪佢

小學生 生鬚
到底伊藤潤二平時諗乜

定係佢俾人恰得太勁

今集似搞笑多過恐怖

最新果集真係毛管戙
把聲配得太好

最新果集
緩慢的告別 唔恐怖但對我黎講 已經係全套唯一一套 其實做得幾好又合格既一集
其他比我感覺太趕

漫畫個鄰窗睇好恐怖
動畫睇個陣發現，原來個女人咁大波

伊藤有冇後悔比人做動畫版
做到冇里頭同攪笑完全冇個種氣氛
始終都係要漫畫先有個種feel
雙一個d故非常膠感覺

乜你咁咸濕架

睇緊旋渦
覺得似笑片多d
但畫功真係好勁, 蝸牛人真係好攪笑,痴線

結局好悽美

我覺得緩慢的告別真係做得幾好 睇完好想喊

依集睇到打冷震 好唔舒服

可能因為漫畫係黑白色，恐怖啲
動畫上咗顏色感覺冇咁恐怖

書好有feel 好有恐怖感 人舞舞真係好嘔心

+1
睇到好好心up

想睇恐怖的重層

係囉，雙一好笑居多

雙一似大雄，最後都係自作自受

今集講私隱個故可以係邊度睇返

原來老爺奶奶成日黑面,係因為反對個仔娶隻殘影

其實成件事可以用好悲觀/樂觀去睇
悲觀當然係女主變左殘影,將會消失
樂觀就係女主成日怕佢呀爸死,E家起碼佢阿爸唔會死先過佢
雖然會消失,但響之前可以用好多時間同重視的人告別
佢同愛人生活多十年,算賺左

無街的城市
果然無里頭

祖先

想睇係棺材彈返出嚟跳下跳下個故

今集啲畫崩到
直頭個男主角同女主角講緊嘢
但係視線係望鏡頭

好多個頭痴埋一齊個個？

係 好撚痴線

想睇三酸甘油酯

一諗到睇住d油係塊面度滴落黎

一粒粒瘡咁爆

係 理佐崩哂

本身個馬戲團已經夠痴線，點知班觀眾重痴線，無人識驚

諷刺d狗公

二手唱片個故就聯想起黑色的星期天,唔知伊藤潤二係咪有參考過果個都市傳說
傳說話黑色的星期天果首歌係受詛咒,聽過的人都會自殺
不過原唱的版本已經丟失,已經無從稽考

有露點

同大頭怪嬰、牛頭一樣

都市傳說黎
假到仆街

其實先祖大人果個故係諷刺緊果D有相當歷史的家族對當代年輕後人的剝削
入面提到所謂的共享記憶,實質係指一個家族流傳下來的傳統及文化,當中有值得自豪的部份,亦有守舊、不合時宜的部分;先祖們雖然已作古多時,但他們定下的規距及習俗,使先祖們仍像陰魂不散般,對現世的後人緊緊咁操縱住,而有些規距及習俗明顯是過時、不合時宜,盲目地導循只會使現世的後人有如傀儡一樣;作者伊藤潤二亦暗示了盲從舊規、不顧潮流，不與時並進是一個家族沒落的原因

伊藤潤二的作品除左恐怖呢項元素之外,其實仲充滿住人文關懷

可唔可以整長d一集
好似睇到一半故事未完就結束

終於有富江

好睇

富江真係好靚女
係咁既畫風作品中都好靚

終於出

十字路口出得一半好哂料
到喉唔到肺

第10話終於有三酸甘油脂

十字路口美少年如果整ova就好了

油個個故動畫化左好核突呀

終於有「油」果集喇

今集好正

油

三酸甘油脂好嘔心好變態，老豆用自己啲屋企人做燒肉
不過啲暗瘡好似可以再畫得核突啲

富江好正

d 暗瘡已經係暫時咁多集最嘔心果幕 ，居然仲想更加嘔心

頂
啲暗瘡膿原本有擠到入口
動畫竟然刪咗

唔係第一次啦,動畫刪左好多野

屌呢集真係暫時最核突
我仲一路食飯一路睇

有幾
你食緊沙律落沙律醬就話啫

現在油度100% ～

我係食緊飯果陣開，一見到係呢隻即刻熄咗，食完飯先開返黎睇

動畫明顯筆直太低 漫畫真係正太多

佢d漫畫點解咁遲先有人做動畫 咁好睇無咩人欣賞咁

伊藤潤二呢篇漫畫幾恐怖,我覺得比得上三酸甘油脂,唔知會唔會動畫化埋

呢個畫面的確好壯觀，比起擠沙律醬勁